篤 灰 熱 線 ！ 篤 曬 D 死 甲 由 就 岩 ！ ！ ！

所有「我們這一家」WhatsApp group, 大中小學聯誼食飯 group 都拉埋佢地入 group

WhatsApp 打電話入唔入到不斷打電話罪？
Video call呢？